侵侵好鐘意反高潮

會唔會買大開細？

再唔出手香港頂唔順

留名
轟炸香港
攻擊廣州核電
炸三峽
或者核平北京

求其中一樣都射撚到滿地都係

ff下好喇

me:

ff

唔係中下話

佢俾香港人撚過一次
今次仆街了